Als de heer Elton bij zijn terugkeer zijn eigen onverschilligheid als evident en duidelijk maakte Ongetwijfeld omdat ze er niet aan twijfelde dat hij angstig zou doen, ze kon het niet stel je voor dat Harriet volhardt om haar geluk in de ogen te plaatsen of de herinnering aan hem.
